[突發]渣打馬拉松宣布取消

【#渣馬2020 宣布取消】
公眾健康係我哋嘅首要考慮，大會為全面配合政府嘅防疫工作，決定取消原訂於2月8及9日舉行嘅渣打香港馬拉松，並全數退回報名費，詳情將於稍後公布。

【#SCHKM2020 Cancellation Announcement 】
Public health is our top priority. To support the government’s epidemic prevention efforts, the organiser has decided to cancel the Standard Chartered Hong Kong Marathon originally scheduled for 8 and 9 February. Entry fee will be fully refunded with details to be announced shortly.

打卡撚末日

一開始以為係反送中攬炒馬拉松，結果係武漢肺炎

多謝共狗

順水推舟啦，反正個肺炎都真係勁

如果撞正幾隻武漢大陸狗就真係收皮 都係取消左一了百了 命仔緊要

戴住口罩都跑唔到

I'm not surprised.

Be careful of coronavirus!! Keep warm. Wrap up warm !!

I'm not surprised. By the way wear lots of layers these days. The temperature has gone down quickly over the last day so bundle up. I'm bundled up in a scarf, a long-sleeved turtleneck t-shirt and a down jacket. I've even bundled my dogs up. It's freezing outside. Put on some more clothes in case the temperature drops further. Be sure to wrap up warm and have enough rest.

跑到1k話你勁